喂我拎上星期用三萬蚊買人咗個Chanel袋呀屌你老母

推到比你知

做乜尻

有錢就可以串過馬撚

咁撚串既，有後台係唔同啲

人性品德 一鋪過

who gives a shit